+++
title = "Envoyer votre karaoké"
weight = 4
+++


Consultez les règles et les modalités du dépôt sur lequel vous voulez envoyer votre karaoké. Si celui-ci utiliser Karaoke Mugen Server, un formulaire est disponible pour envoyer vos chansons et participé à la communauté !